【香港女權婦團無哂聲氣系列4】沙特app監控女性行蹤

沙特app監控女性行蹤

沙特阿拉伯法例規定，女性必須有一名合法男性監護人，當地政府開發名為Absher的手機app(圖)，當女性使用護照時，該app便會傳送警報短訊給男性監護人，讓其掌握受監管女性的行蹤，令她們難以逃出國外。該app可在蘋果iTunes及Google Play下載，至今下載次數逾100萬，早前沙特少女逃至加拿大的事件令其廣受注意，人權監察及國際特赦組織指其侵犯人權及歧視女性，並批評蘋果及Google成為幫兇，助長沙特政府執行「性別隔離」。

香港班女權婦團呢？
Slut walk 呢？

印度女人無權入神廟，香港女權婦團唔出聲。
沙特少女卡農逃婚，香港女權婦團唔出聲。
南韓女運動員被性侵犯，香港女權婦團唔出聲。

歐美女權婦團搞slut walk，呂麗瑤告教練唔成，香港女權婦團就照跟，覺得潮in型，自我感覺良好

連登女權人士 whitegy 話：“世界上咁多事發生，唔係樣樣都有留意”，但係偏偏有留意呂麗瑤告教練唔成，所以搞slut walk。

印度女人無權利入神
沙特少女卡農逃婚
南韓女運動被性侵犯
連登女權人士whitegy話自己“人微言輕”喎，話自己 “忙到甩碌”喎，所以遊行示威、slut walk，對唔住，唔關我事喎

請問香港女權婦團，幾時遊行到沙特駐港領事館，聲討個app呀？

今次人呢？
沙特個app監控女人行蹤喎
又話女人身體自主

請問幾時遊行去聲討沙特呀？

香港及連登女權婦團人士 = 一群無恥 下賤 虛偽 人盡可夫嘅 垃圾 畜生 人渣

柴田妹
月野兔兔
西摩西陵
鄧鏡波
DCP-J105
AndyH

Whitegy，我等你入嚟講兩句
如果你有膽的話

認清班仆街嘅真面目

沒有著數那會蒲頭

所以班仆街真係好撚無恥同虛偽
根本係畜生垃圾人渣